馬來西亞旅遊一問

從來未去過東南亞地方
想知係咪冬天去都好熱？(吉隆坡)
同埋吉隆坡夜晚治安點

無冬天, 位置係赤道
全年都係夏天, 氣溫長期都廿尾, PEAK果陣會35,6度都閒閒地
同埋雨量都幾多下
不過每場雨都係快來快走

KL 夜晚治安我覺得算唔錯, 當然睇你係咩區啦
係雙子塔附件基本上就好似香港夜晚咁旺

聽講話會有電單車黨偷野
多唔多發生？

我應該住雙子塔個邊

悶撚到仆街

咁一定無泰國 台日韓咁好玩
只係見佢平咪去下

唔落馬六甲真係無嘢睇，無嘢玩。

去食下野hea下
延伸閱讀:
[2019] [跟住台長去檳城] 北馬來西亞6日之旅

睇下你想玩咩，KL無咩玩，要行街唔夠香港好行，要玩又無咩特別，去sabah好過啦，陽光與海灘，食下野都唔錯

下 你有車牌自駕一流 隨心玩 樣樣野平 同我老婆去完又去

真係悶到想快啲返香港 手信都買唔到
寄張postcard返黎寄左兩個幾月
KL真係唔會再去